想問下我咁樣係咪犯賤？

屋企有錢過 老細+佢老頂

坐係到唔做野都淨袋多過我人工

靠自己既有球幾野去玩下股 每日食幾百蚊都夠做

但係老細同team senior 俾野我做個陣居然會少少開心同興奮 覺得好似俾人信任咁

見到自己schedule愈來愈忙就有種滿足感

是咪犯賤

奴隸格

又多隻新task.. 好似幾有趣幾好玩

又有啲興奮

我係咪M底

你咪當磨練下
吸引下基層人士嘅心聲

他日返返自己生意嗰時就可以聚人心
做個好少少嘅老細

我都明嗰種勁人混係普通人入邊嘅感覺

你請唔請個秘書

到工作上既成功感都變弱既時候
可以去做慈善 有錢可以去追求下名氣

其實我唔特別勁 但鍾意吹水同扮野

唔知點解班大粒野又幾受落 啲大project都侵我玩下

雖然都係做狗

住邊 有幾有錢法先

咁你係咪做M記其實

工時應該長過m記

少少物業收租+一舊cash擺係基金每月收少少

唔算有錢 所以都要番工

推

其實無人想知

討論下

俾你做得太多嘢嗰陣你就會後悔㗎啦
不過老實講 佢哋信任你先俾你做
雙面刃嚟

係咪個種。。。
跑開打吡嘅馬
行咗入豬欄嘅感覺

唔係犯賤
人係群體動物，需要係他人身上得到社會確認，當你知道人哋信任，你開心係正常

從你講嘅嘢睇得出，你應該唔討厭你份工作。

*睇過少少書，鳩噏

滿足感黎既 好多人大把錢都照去返工 老公十幾萬一個月 老婆都照返工 志在過下日晨之餘 又有精神寄託

你咁樣返工無壓力 好開心 做咩唔順意就屌返老頂 老細都買你怕

少似

係 m底 缺乏父母愛

但我大部份上司都係女，唔敢屌番佢地

知自己有價值個陣係會開心啲